【推上熱門】呼喚簽名師！聯署告急！五日內截止！

仲有五日就截止啦！要七萬個簽名！

你哋想唔想美國幫香港出聲追討武漢病毒帶來嘅損失？想嘅就簽啦！

P 牌推不了

P 牌推唔到

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦